召集各路返工屙屎英雄，有冇大俠喺自己公司屙屎嗰陣俾清潔啊姐入咗嚟？

清潔阿姐不畏巨龍，就咁問聲廁男廁有冇人就入咗嚟

我懷疑答有好冇又好佢都會照入嚟

幾廿歲人阿姐有咩何B仔未見過

有冇屙屎兄弟試過，最後有冇大俠會毒到佢走咗之後都唔敢行出廁格範圍內半步

下次佢又入嚟我又應如何自處呢？

邀請佢一齊屙

如果唔正嘅話我會叫佢死翻出去，如果正嘅話我褲都唔著係佢面前行嚟行去